switch online plan騙子

大家小心d濕鳩，連$37都要呃，
有冇咁撚廢呀，係雙殘人士定係老母做雞養唔掂你？
呃都呃多d啦，無d大志。總之大家小心，佢會叫你用轉數快，然後唔會俾電話你，係俾快速支付系統識別碼，
見到係0134726就小心d啦各位。

報警啦 傻既都知呢個用來收錢既假銀行啦 倫敦金騙徒呃錢都係咁收錢

估唔到咁細數目都會呃嘛
佢應該都係駁受騙者細數唔去報警。
提供埋個仆街TG先

大家可以瘋狂去搵佢join family plan